岩岩過渡左去2017年 你問我答

而家係12:30

倒數有冇啲死老野搞到人踩人

冇，不過好多人，仲等緊佢解封條路去拎車